而家班熱狗又跳出黎話區選贏左都係冇用

冇用你又出黎選?
死傻閪
輸撚埋啦
睇下你班廢人失敗撚幾撚垃圾
一味嗌冇用一味做垃圾
靠你班廢人日日嗌冇用就死得啦

無得進貢9達去旅遊抗共

真係好正

個奶mon仔贏左 鳩達可以食清啲

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多